\documentclass[8pt,a6paper,twoside]{extreport} %report heeft paginanummers aan de onderkant
\usepackage[a6paper, margin=1cm, top=1cm, bottom=1.25cm, headsep=0.25cm, footskip=0.65cm]{geometry}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{hyphenat}
\usepackage{longtable}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[dutch]{babel}

\usepackage[parfill]{parskip} %geen inspringen nieuwe alinea’s

\usepackage{fancyhdr}
\setlength{\headheight}{15.2pt}
\pagestyle{fancy}
\rfoot{\thepage}
\fancyhead[LE]{Tweksupplement op het Klooiboekje \the\year}
\fancyhead[RO]{Vereniging van Gereformeerde Studenten in Twente}
\fancyfoot{}
\fancyfoot[LE, RO]{\thepage}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

%LATO font
\usepackage[default]{lato}
\usepackage[T1]{fontenc}
\pdfmapfile{+lato.map} %PDFlatex fix

%Extra commands
\newcommand{\balkje}{\underline{\hspace{3cm}}} %een underline van 3cm
%shortcuts kastnamen
\newcommand{\lama}{\nohyphens{R.V.S. HimaL\textsuperscript{a}M\textsubscript{a} BarBeQue ofZoo}}
\newcommand{\diana}{\nohyphens{Het Diana}}
\newcommand{\krater}{\nohyphens{De Krater}}
\newcommand{\adagio}{\nohyphens{Adagio}}

\begin{document}
%Voorkant
\title{{\fontsize{1.1cm}{1em}\selectfont Tweksupplement}}
\author{{\fontsize{0.6cm}{1em}\selectfont op het Klooiboekje \the\year}}
\date{}
\maketitle


\section*{Eigenaar}

\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}lX@{}}
Foetennaam & \balkje\\
Nickname & \balkje\\
Naam Laptop & \balkje\\
Naam Computer & \balkje\\
Naam Server & \balkje\\
Favoriete Linuxdistributie & \balkje \\
\end{tabularx}
\newpage

\section*{Ten geleide}
\input{tengeleide.tex}\vspace{0.5cm}

\textit{Am. Klijnsma}\\
\textit{Praeses a.i. Twek}
\newpage

\section*{Propaganda}
\input{propaganda.tex}
\newpage

\section*{Adressen}
\input{adressen.tex}
\newpage

\section*{Begrippenlijst}
\input{begrippenlijst.tex}
\newpage

%Idee: voeg wifi-wachtwoorden van kasten buiten twek toe
%Idee: voeg verwijzing naar de VGST-app toe
%Idee: voeg verwijzingen naar git-repositories toe.
\section*{WiFi Wachtwoorden} 
\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}Xll@{}}
\textit{Kast} & \textit{SSID} & \textit{WiFi Wachtwoord} \\
\adagio & Zuidertoren & mjunhybgt \\ %even verifiëren of het hetzelfde is als de krater
\diana & HetDiana & naderbekeken\\
\lama & LaMaP & rvs27lama68\\
\krater & Zuidertoren & mjunhybgt\\
\end{tabularx}
\newpage

\section*{Protocollen}
\subsection*{Bierprotocol}
\begin{center}
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{bierprotocol3.png}
\end{center}

Dit protocol bestaat uit een aantal uitspraken die in een bepaalde sequentie worden uitgesproken door verschillende mensen bij de vraag en aanbod naar bier.
Het gaat om de volgende uitspraken:\\

\textit{SYN}\\
Synchronize, dit is de vraag of er iemand bier wil halen.\\

\textit{ENQ}\\
Enquiry, dit is de vraag wie er allemaal bier wil en antwoord op de synchronize.\\

\textit{ACK}\\
Acknowledgement, dit is een positief antwoord op de enquiry.

\newpage
\textit{NACK}\\
Negative acknowledgement, dit is een negatief antwoord op de enquiry.\\

\textit{GACK}\\
General acknowledgement, dit betekent dat deze persoon niet meer hoeft te reageren op toekomstige enquiry's aangezien er altijd een ACK wordt verondersteld
(tenzij de persoon reageert met een NACK).

\textit{GNACK}\\
General negative acknowledgement, dit is de negatieve instantie van GACK. Dit betekent dat deze persoon niet meer hoeft te reageren op toekomstige enquiry's aangezien er altijd een NACK wordt verondersteld (tenzij de persoon reageert met een ACK).

\subsection*{Koffieprotocol}
Dit protocol is erg simpel, het wordt gebruikt om aan iedereen duidelijk te maken dat er koffie is.
Eigenlijk bestaat het uit 1 uitroep die op velerlei manieren kan worden beantwoord.
\\
De uitroep is: "YOYO!!! Koffie!"\\
\\
Voorbeelden van reacties zijn:\\
- Ik kom er aan!\\
- Nog \'e\'en minuutje!\\
- Ik ben bezig!\\
- Stitle (dit is uiteraard erg onbeleefd en dient enkel te gebruikt te worden als de uitroep niet verstaan is, in dat geval is de stitle overigens de schuld van de roeper aangezien de uitroep niet hard genoeg was).

\subsection*{Twekgroet}
Dit is een groet die vele Twekkers onder elkaar bezigen. Ook mensen van buitenaf hebben deze groet overgenomen wat een duidelijk teken is dat dit protocol erg goed is.
Het is een handgroet die verschillende onderdelen heeft, maar waar niet alle onderdelen per se gebruikt hoeven te worden.\\\\


\textit{Handhouding}\\
Belangrijk van deze groet is de houding van de hand. Van de rechterhand worden de vingers in twee groepen verdeeld.
De ene groep bevat de duim, de wijsvinger en de middelvinger en de andere groep bevat de ringvinger en de pink.
Van een groep zit er geen ruimte tussen de vingers maar tussen beide groepen zit een zo groot mogelijke ruimte.
Deze houding is het uitgangspunt van de groet. Zie ook figuur \ref{fig:twekgroet} voor een visuele weergave van de twekgroet.\\\

\textit{Onderdeel 1}\\
De rechterhand wordt met de palm naar degene gericht die de groet ontvangt terwijl de rechterhand als hierboven beschreven wordt gehouden.\\

\textit{Onderdeel 2}\\
Beide personen die elkaar begroepen hebben hun hand in de juiste houding en wijzen met de vingertoppen naar de ander.
Dan wordt de hand gekanteld met 45 graden zodat de buitenkant naar beneden gaat (de rechterkant).
Dan worden de handen naar elkaar bewogen op zo'n manier dat beide openingen naar elkaar zijn en wordt deze beweging zo ver doorgezet als mogelijk is
(het is de bedoeling dat de handen elkaar uiteindelijk raken).

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[height=2.8cm]{twekgroet.jpg}
\caption{De handhouding.}
\label{fig:twekgroet}
\end{figure}
\end{document}